撤回逃犯條例 收貨啦

然後呢?
繼續一車車大陸人送落嚟?
黑警打到義士重傷可以當無事?
同黑社會合作當無發生過?
林奠你真係當香港人傻?
總之 五大訴求 缺一不可

五大訴求 缺一不可
8/9 請求美國國會通過人權及民主法案集會
請入908公海link

幫手去twitter做文宣

五大訴求!!!!

唔好意思阻一阻你個位。

我地大家唔好辜負所有付出過，或者已經離開左既義士。 我地係唔會忘記佢地。

我地要贏，贏係要贏晒！唔係輸4球比人！

反送中原創《致義士》

聽清楚條柒婆講咩，
係話立法會復會後先動議撤回咋，即係未撤回架

邊個再做標題撚我就屌撚死佢

五大訴求 缺一不可
bin個袋住先我就同bin個割

人權法 國慶殺到 先出呢手牌以為可以舒解問題！ 屌你老味啦林鄭！

獨立調查委員會呀！ 有權傳召證人呀！查黑警呀！唔係監警會呀唔好被誤導！

9/9 美國人權法一定要通過呀！

五大訴求 缺一不可 要對得住義士呀

標題撚，屌你老母
標題話收貨，內文話唔收貨引正評
俾人錯覺以為收貨係正評
再次屌你老母

五大訴求 缺一不可

好撚煩呀標題撚